緊急 貓咪生完係咁搖又緊震

一返到來見到5隻 1黑 4白...
係曬床底 之後搵左個箱俾佢 安置好曬d bb

之後不停俾野佢食 雞蛋 濕零食 濕糧 雞肉等
但當我地訓曬果時佢又夾住左d bb想返床底...

到底點先可以令佢對個環境有安全感？ 同埋依加佢有時係咁搖搖下 又好似狗仔咁係咁haha聲 唉 好擔心 點算好？

好似正常㗎 貓媽媽啱啱生完覺得好攰所以有haha聲
不過樓主最好訓嘅同時都睇下啲貓仔 因為佢地有時會唔小心俾貓媽媽壓住咗

你養開佢嘅就唔洗擔心有無安全感

多圖唔該

喵喵好可愛

成晚無訓開cam睇住 佢真係好偉大 開餵足十小時
果邊有血水又轉位 出面凍d就轉位 頂住bb 依加訓曬先敢出黎搵我係咁叫 但我又幫唔到佢乜最多係咁俾唔同野佢食

養左三個月到 瞄瞄好聽話無出過前爪 同 咬過我
本身佢呆呆地 預佢唔會理bb 但結果真係好唔同

今日出門前

😉

珍惜一切

好可愛得閒可以開奶粉俾佢tw係咪英國短毛？

依加 有兩個問題 唔想佢夾住d bb再四圍走 因為有三次都想夾住返床底（已經執好）

2 同埋佢係咁叫 同 抽搐 係唔想叫我幫下佢？

布偶黎

抽搐唔正常喎....附近有無24小時獸醫，生完小心d好

得老母無老豆？

個頭左右搖搖下 又haha聲 ....

好好奇 經手人係點 生到一隻黑一隻成隻膠神咁既樣

可以買啲欄檔住床底
我都有養貓 正常生曬啲bb之後就唔會有咁嘅聲 肯定全部出唒嚟？

抽搐唔太正常
之前見過有野貓生完
第二日就瞓左係地下

唔好屌殘體字先，e篇嘢同你隻貓好似，搵醫生啦

你要睇下每隻有冇飲奶
最好keep住每日磅佢地體重

樓主如果屋企無人幫手就拎埋d貓b去診所啦，幫佢地做好保暖，d產後併發好易死㗎!!

養得布偶就咪撚慳果少少錢睇醫生啦
話晒都係自己寶貝黎
上連登開po有撚用咩
有起事上黎你隻貓都死左啦

人地又無話唔睇...

又真係幾中喎, 樓主快啲睇下

暫時換曬野 五隻都肥肥白白 大隻左好多 大貓都定左好多了

訓了 各位

謝謝 岩岩睇曬 好有用 聽日 女朋友幫我去買魚乾 同蒸雞精俾佢食

個肚點搞大

領養返黎嗰時已經大肚

有巴打睇住佢地 一定隻隻都肥肥白白

要有營養既野餵幾餐
貓覺得唔安全就會咬住d貓仔轉位
觀察下先囉

睇醫生ar

好q

貓貓要快d好番呀
成班bb要妳照顧嫁 > <..

好可愛 樓主小心啲照顧佢地
咁啲貓bb有咩打算...？

第一次覺得隻貓好有氣質

好得意小心照顧呀

好靚女呀救命 女神

好正

可唔可以養一隻bb

可不可以領養一隻

死乞衣

乞貓狗躝啦

貓可以同時懷有幾隻貓公嘅bb
不過就算係得一隻經手人都可以出到唔同顏色嘅bb

貓絲好得意

隻貓好靚女
希望隻隻仔仔肥肥白白阿媽早日復原

雖然好可愛 但呢d係人地既bb
會唔會有人見人生3胞胎
問人拎番個bb黎養咁攪笑
去第二到問啦

布偶都有得領養

樓主諗住點處理d貓b
養埋佢定送畀人

成班乞衣又出現

好可愛

天啊好q

個廣告

希望樓主會帶貓媽媽去睇下醫生啦
始終生完咁耐仲有搖同ha氣有d唔正常
無事既當產後檢查都好

MK 貓搞大佢個肚
連登仔埋單

如果樓主真係唔太照顧到咁多隻
又想搵人領養 可以搵我啫
我冇迫人 又唔係搶人隻貓
我覺得只不過多左咁多隻可能難d應付啫
當然如果樓主照顧到哂咁梗係好啦
祝貓媽咪同仔女健健康康 肥肥白白

暫時都係諗住自己養返

同你三五識七
俾你做乜撚
死乞衣 係到扮撚曬野

樓主同貓媽貓b都加油

咁惡，問可唔可以都比你屌

你見到佢凍好快d鋪布，醒d 啦

影多d相 有冇幫佢地改名？

對低等物種洗客氣？
同支那狗 香港班c9根本無分別
乜都要貪

長期有張毯係紙箱頂

無錯…… 成埋乞衣咁, 有錢自己出去買咪得

仲未分到嗰4隻白色bb 等大小小 再改名

唔好打擾佢
貓媽生完警覺性好高
佢過多一兩個星期就ok

擔心就睇醫生
祝健康成長

haha應該係緊張 我之前隻貓搬屋個震又係咁

或者佢好心問下姐

樓主係邊領養

有機會餵奶餵到自己唔夠鈣，Hypocalcemia 令到身體肌肉不自主抽搐，都係睇睇獸醫好

book獸醫 拍定片 到時播俾佢睇

咁岩facebook 見到上一手棄養 接手個時好瘦 又怕人

好cute

應該都係呢一兩日就帶佢去睇獸醫

埋單俠

咁佢幾時交配自己出街咩

改名未
不如叫年糕 白糖糕

用錯ac覆？

樓主唔得閒覆 我係佢女朋友

你錯曬，出去買等如助長寵物店打種，你見過人打種未

咁你有冇俾mk仔搞大個肚

樓主

點解你隻布生左隻黑貓出黎
btw你隻布同我嗰隻一撚樣
點解人地網上嗰啲咁多毛咁fluffy
我地嗰隻咁短毛

會唔會溝過黎
你地果隻根本唔係純種布袋

可愛就得啦
你貓貓淨係得一隻架咋獨一無二

做貓奴真係好幸福

貓孕期兩個月左右，你養咗佢三個月佢先生...

影下bb相睇得唔得

佢係咪比人metoo搞大肚 D貓女厲搖有原因

屌可能係
畀人呃錢

都係既 多毛啲好攬啲丫嘛

無論買定領
養左就唔好後悔咩比人呃啦
咪一樣咁得意

如果真純種 幾萬起跳走唔甩

又冇話後悔既
諗住會唔會關營養事咋
我見勝利道2萬蚊有啦
仲要幾靚既 應該唔洗幾皮起跳

lm跟進

布偶要冬天先會爆毛
屋企另一隻貓女

好靚女

Cls 呢張勁靚成個張栢芝咁

改名

你今日好去啦 驚有d咩事唔好等咁耐

布偶貓難養嗎？

woo 好cute
我理想中既布偶就係咁

好cute
巴打加油

想領養兩隻如果可以
可以比返錢樓主當一切醫療同照顧費用
一兩個月後先拎都可以
謝謝 唔係死黑衣 有養貓經驗

去睇一睇喇
無事就最好 跌錢姐
如果有咩事 後悔都無用

慳啲啦屌你老母 覺唔覺得自己好肉酸

咁都唔係叫大種乞兒呀？
人哋而家有話要放出嚟畀人領養咩
一個二個係BB就話要要要
樓主要搵領養
係都諗咗親戚朋友先啦
帶貓媽媽去探都方便
又唔見你哋話領養個老母，留返啲B畀樓主？
正宗大種乞兒

男人

留名睇貓貓長大

拎去賣啦 8000$隻,排晒隊要.

隻貓媽媽好靚
果然生完bb既女性係特別靚

我同你隻貓有d似樣

收檔啦死乞兒

我屋企隻英短岩岩生完一個月貓b真係好撚得意

我想領養呀 好得意呀

貓b一粒粒咁好治癒

你句一粒粒好有畫面

如果養唔哂
我可以領養嫁
一定會好錫佢~

啲乞衣死撚開啦屌 乞乞乞 樓主咪講撚咗自己養返囉屌

agger
仲要上幾樓咁啱有張圖

無追哂post 姐 咁惡做咩呢
又唔係迫佢送俾我

Lm等睇佢地大個

有d 似重點英短

貓b啲色可以好多變，可以係父母都冇既色，關貓染色體事

係邊到可以領養

利申: 未養過貓

其實睇樓主個隻都似係混過黎
純既布偶就算係女都好大隻、好多好長毛、眼睛好藍

混種貓病痛都少d

佢應該得9-10個月大肚又被人棄養

一個二個見貓b就狗衝
覺唔覺自己好撚核突呀
真心想養貓出面大撚把等緊你領養啦
成班乞衣 都唔知乞黎做咩 拎出去轉手呀？

貓b夠可愛 可以從頭開始養吖嘛 啱啱生出嚟未流浪過 應該冇寄生蟲冇傷殘之類一堆病
佢地邊會出去領養出面啲成貓吖
話就話愛貓

唔係會隻隻唔同色既咩

貓貓情況有無好d ?
仲有無好似之前咁
如果有記得帶佢睇醫生呀
祝貓媽媽同bb都健健康康
肥肥白白

我屋企隻肥嘢又係俾人棄養
明明英短嚟 純唔純種我無興趣 都係咁可愛
咁可愛都棄養

係邊到有得領養布偶

連貓都出去四圍派帽

好似我之前養個隻貓
不過佢病咗離開咗我

波斯都有

你睇佢地on99咁嘅樣真係好得意呀

好多假領養，真賣貓

好好奇你地點樣配種

人地唔要,佢自己都唔知

講緊係掉係街

多圖

如果我去領養我會揀老貓 因為佢地最少人要好慘 過幾個月畢業返工就去養返隻

又真係好靚啊
請問係咩貓？
利申：狗𨶙

布偶貓

最新update:bb隻隻都肥肥白白 貓媽媽仲有喘氣 要慢慢幫佢補鈣

痴線 睇完d圖第一個感覺就係 母愛真偉大
隻貓個表情加一手攬住保護d bb

痴線 琴晚無訓過咁濟 岩岩先收工 想死...

係丫 本身佢 好乖 兩個幾月無咬無出過前爪
岩岩睇返都覺得佢大個女了

慷他人之概

你咁有心
比返一定數量既錢係做人既基本

一黎就問人有冇得領養
你都幾撚cheap

比得多又話貴點解唔去買
比得少又好似比你施捨咁

其實大家都係乞衣
唔駛分咁細

啲乞貓撚好撚煩呀
人地都話自己養啦
可唔可以收皮呀屌

布偶真係好靚
之前一心去買布偶 點知最後簡左隻捲耳
不過隻捲耳都應該有混布偶有布偶既性格同眼

可唔可以影多d黑色隻bb上黎 好想望清楚佢地個樣

好打耳
成隻公仔
4隻都四蹄踏雪

唔知黑柴係仔定女呢

起身了 琴日整左雞精俾佢 完全唔飲 唯有慢慢用針餵俾佢吃

出門前

第一日望過下 好似五隻都係仔

收工影

好得意

仲有冇haha聲？

暫時無諗住俾貓人先
目前只係想養到佢地隻隻肥肥大大

如果鐘意可以追蹤ig 呢三個月會每天更新

好有母愛

餵奶就會 依加隻衰野 唔似大肚咁 咩都食
搞到要手餵 阿女丫 日日十小時俾五隻野咁樣啜法 唔食邊得

佢真係好乖 第一晚我開cam睇住
餵餵下搞到張野有血佢就即時轉位 再餵過
最好笑個cam 有藍光燈照到d bb
之後佢用個身頂個個 cam成5分鐘
果下我都呆左

超得意 邊隻係阿哥家姐

抱住晒d仔女之後啤住樓主

一開頭係床底 幫瞄瞄d bb換位 開頭拎左兩隻白都無乜反應 一拎隻黑就發曬矛咁
所以呢隻野係極度偏心黑色貓貓

樓主加油~
你D 喵喵好得意啊, 見到佢地心都溶哂

JK

祝佢係地獄得到安息

貓媽媽前幾日無訓過 依家先敢訓 bb隻隻都好大隻

訓緊都仲要餵奶

想睇多啲相

非壽桃牌打手[img]

佢好似好攰咁 仲咁樣抱佢 佢應該想自己抖下

仔先好呀 仔通常乖d

笑死果張係佢岩岩桃沖涼果時影 個樣衰到😂

痴人就好了

女唔係好D 咩, 會嗲人

不嬲貓仔嗲d

好鍾意呢張，個樣好似怒啤緊樓主+摟住D 仔女咁

「做咩?你想點呀仆街! 唔好搞我d仔女」

未見過佢既表情

樓主個cam係咩牌子？好清呀

小米

屌 睇返下午十點 咬走左三隻落個洞度..... 依加佢都塞埋落去 搞乜丫

捍衛自己仔女嘅表情 好有愛呀

拉返啲貓仔出嚟未呀

未呀要七點先返到來

屌佢老母正仆街

樓主係幾時先知佢大咗肚

救曬貓媽貓B出黎啦嚇死我

3月頭領養返黎 去到3月中先覺得唔對路

你專登搬返佢地出黎?

禁電腦果時就覺得佢有古怪肚果推睇落似毛 但其實係肥肉來
順手放丁圖先

好靚靚啊

貓媽鑽個位 連佢自己都出唔到 我惟有盲摸 逐隻逐隻慢慢拎出黎

老母真係偉大

有古怪

有咩古怪

出動埋飛機籠俾貓媽媽一陣再換個大籠 廢事佢又帶住bb周圍鑽

近排想養隻貓，我可唔可以拎養一隻

樓主FYR👆🏻🤓
樓上巴打話貓貓覺得唔安全先轉位架

如果隻貓真係咁鐘意梳化底不如由得佢？

好得意

一望就知佢以為你搶佢BB

揾毒撚理單

祝貓b們健健康康 快高長大
貓媽媽都快啲回復體力 期待同貓b一齊玩嘅日子

好得意
忍唔住係咁save圖

明明我係狗派

好qq 隻黑色

貓媽覺得唔安全所以搬走？

有無個隱蔽啲既位比佢地

好可愛點解會俾人棄養

佢今日鑽嗰個位連佢自己都出唔到黎 同埋唔小心一拉張床 就會整死d bb

買曬營養粉 奶粉 營養膏 整埋雞精俾佢食

依家貓媽飲左奶粉 一路眼訓 一路餵奶

好專業嘅陪月員啊
加油樓主~

貓同人係相反 所以仔一般較嗲

我覺得佢係....
本身好累無精神留意週圍有無外敵
而你之前個壽桃牌紙盒無門，所以佢唔安心，覺得會有外敵行過見到入去攻擊佢地
所以佢想塞D 貓B 入條sofa 縫入邊等無其他生物見到 (佢有無諗過點囉返出來? )
如果揾返透氣良好既布遮返個紙箱/籠佢可能會安心D

發現剛剛re 錯user 唔係re 緊樓主

我覺得佢係....
本身好累無精神留意週圍有無外敵
而你之前個壽桃牌紙盒無門，所以佢唔安心，覺得會有外敵行過見到入去攻擊佢地
所以佢想塞D 貓B 入條sofa 縫入邊等無其他生物見到 (佢有無諗過點囉返出來? )
如果揾返透氣良好既布遮返個紙箱/籠佢可能會安心D

遮過即刻好緊張 咬住bb周圍去

依家箱中有個籠 冷靜好多了

佢d 邏輯咁奇怪 原來係隻傻妹黎

比起屋企另一隻貓女 佢係蠢蠢地［img]

啲人其實係唔係淨係識英國短毛一個品種啲毛咁X長短毛兩個字都講得出口

條友話俾人剪過毛 就算唔係都唔緊要啦反正都唔係賣

人地識多識少都唔係問題喎我覺得
你估個個有得養動物養貓咩

佢其實唔太似布偶毛真係唔算長喎

不過都好靚女

等餵完奶 養肥佢

英短啲毛短好多喎佢算係中等長度以上啦

靚得好緊要

好得意鼻嗰粒黑點

嗰粒係鼻屎

第2日 開始磅左重
1 136
2 145
3 127
4 144 （叫到 唔唔聲咁）
5 130 黑色

第3日 （1-4都白色分唔到)
全部都好似樣 所以跟比例估
1 148
2 153
3 139
4 139
5 149 黑色

打錯 第3日 4號都係153

好可愛
大人細路都要身體健康啊

真係好呆 好可愛！！！！

好得意呀癡線

佢依家係咪無再搬黎搬去啦

係丫 定左好多

貓媽最近成日出黎休息 佢自己仲係好細隻

食得多唔多野

正餐食少咗 零食食咗一大堆 已經長糧

隻隻bb 都一樣樣，你點分

震過貓王

準備遲啲每隻帶個無聲鈴鐺

俾貓媽發現個cam

第四日了 隻隻都重左12-14g 好健安

正

眼仔碌碌咁

啲名種貓真係可愛好多

睇住佢地好開心啊
貓媽俾唔俾你掂佢D BB 架

岩岩發現 打錯好多字都無人話我 （標題都錯字）

另外我已經進化到 執尿唔洗用工具 直接用手

唔知會唔會再進化連屎都唔洗用鏟呢

都俾掂嘅 不過驚戴住手套都有人類味道 就盡量唔掂啦

bb 肥肥白白

白色果幾隻點分

依家睇耳仔同紋 有小小分別

貓媽怒啤住你地叫你地唔好搞佢D Bb 啊😆

媽媽又係呢個表情

留名跟進睇新相

個下磅完d bb

咁你地抱貓媽做咩啊, 按摩?

摸佢貓媽最近鐘意周圍搵人撒嬌

好羨慕啊

媽媽豬好鬼得意呀
辛苦晒啦！！！！
bb們都要健健康康肥肥白白呀
繼續留名跟進

其實貓媽都仲係一名少女, 鐘意嗲人

第六日了 依佢地平均升到185g到
湯丸都重返唔少 好健康
D bb 由前兩日似倉鼠肥到依加似老鼠仔咁大隻
我諗過多兩日都未夠位放幾隻大爺

貓媽呢

成班傻豬豬

成堆糯米糍

靚媽屙緊屎

依加 大到似老鼠仔 現場睇 隻隻都肥肥白白

好可愛 耳仔都生左出來了

養得好好呀 希望佢地健康長大
辛苦哂貓媽同樓主

媽媽個嬲嬲樣好得意

好想養多隻

好靚女啊

希望佢地安安全全 可以肥肥白白

好可愛呀😻

佢扮惡都係假既 無牙瞄瞄
之後一講佢壞話就咁望住我

點解可以大得咁快

每日都會更新 如果鐘意湯丸 可以追蹤一下

勁快呀 日日都唔同 依加平均變到190g了

因爲之前貓媽唔夠營養 無咩奶水 依家一日食四餐 餵到d bb好肥

我有follow 你ig 同追post 架
加油

一條毛毛蟲

第七日了 有隻開始開眼 依加bb爬行都比之前快左好多 不過個籠開始唔夠大了 轉籠佢又唔放心 會咬走d bb

上車囉

貓媽心諗你將我d B 撚黎撚去JM9

BTW, D 貓B 睇落好健康啊

加油，由一開始睇到宜家有隻b開眼都覺得開心

加油

D咁失智既行為 絕對唔係我會做
另外依加貓咪b走出籠 開始叫 湯圓會過黎叫我幫手
好似想叫我搞定佢d b咁
有時諗係唔係當左我係佢老公

老公佢當你奴才咋
貓媽叫湯圓咁bb 改左名未啊

隻黑色諗住叫芝麻 白色個啲都仲未分到

又一隻乞衣
仲講到明「拎」嚟養

BB暫時都唔會俾人 最起碼養到佢地開曬眼 識行先啦 即使要俾人 都唔會係免費領養啦

我好傷心 黑色叫芝麻 其他未改

留返兩隻好無 一黑一白pls

諗起海底奇兵一隻叫毛仔其他事但

最重要既係改完名果四隻都未分得清

感謝絲打資助左個新屋俾湯圓
希望快d適應到時可以搬新屋 唔洗新梳化底啦

我見到你ig update 左新屋啊👏🏻
希望佢快D 適應到新環境啦~

貓媽俾人蹂躪緊

好靚好得意啊！

好多bb

直耳bb開眼了 芝麻都好似準備要開眼
好想快d收工返去睇下佢地

加送一張 瞄瞄驚嚇圖

睇住佢地一日一日長大

留名

佢地大得好快啊
貓媽夠唔夠奶餵佢地啊

貓媽一日食6-7條雞柳加唔同營養粉 仲有一大兜乾糧

佢肯食咁多野啦, 我見之前D post 話佢只食零食
好驚佢唔夠食啊, 依家放心啦~

之前唔夠營養 缺鈣 睇完醫生就即刻去買咗罐鈣粉 又煲雞精俾佢食 依家胃口大增

太好啦~~

班貓奴有瘋狗症 見人就咬
生咗咁多隻睇吓樓主會唔會比d人養冇問題喎
下面仲講到領養=乞貓
明明動物撚最鐘叫人領養 人地比錢去寵物店買就屌人全家
你去facebook睇領養人地唔係三九唔識七比你？
同埋條友又冇話唔比錢
下面又有人屌咗先話唔識點解要免費比你
結論：唔洗理班貓狗撚 建議比錢去寵物店買 唔洗受氣

係連登呢d特別惡姐
上facebook大把呢d群組
搵你呢d領養又屌
買又要屌

一陣樓主真係出個價肯定屌樓主屌得重勁

又話人賣貓搵食

隻隻都好肥 220g以上了 貓媽今日食咗四餐

你啱啱係咪開左live 啊, 我miss 左啊
好想聽佢地D 聲啊~

聽日磅重再開live岩岩live既時候 有隻bb訓到捲脷

好啊~ 記得到時影埋湯丸啊, 好想睇佢地幾隻平時點相處啊

BB合照幫佢地清籠既時候影既

白色一粒粒 好似糯米糍

好正
你就好
一生5隻

得貓媽媽一隻照顧bb 無老公

有老公都冇用